唔好俾人拉啊 唔值 真係唔值

我係三毛啦好未各位唔好俾人拉見到個o靚仔俾人落左孖葉

推

除裝備

希望冇事，想知會告到咩？

我諗都係告遊蕩/阻差辦工

拉左又點
一句我無野講都收佢皮啦
我無野講我無野講我無野講

就算告唔入都會好撚驚

希望被捕人士安全

記住，係唔係暴動唔係連登話事，係政府話事， 諗清楚將來要面對嘅嘢，承受得到先上去衝